正如這次大流行所表明的，我們生活在一個高度網絡化的世界，邊境不太可能無限期關閉。 如果我們廣泛分享冠狀病毒疫苗，它將拯救更多的生命。Kat Eschner 2020年9月17日 
 2017年，當我們在太陽系中探測到第一個星際物體時，哈佛大學一位備受尊敬的天體物理學家表示，它可能是外星人發送的探測器。 我們對外太空生命的真正瞭解|外部編輯| 2020年9月17日|外部在線 
 我們收集了高質量的選擇，高度耐用，出色的著色選項來解決任何工作。 優秀的鉛筆，用於學校，工作和超越|PopSci商業團隊| 2020年9月16日|科普 
 這是一個非常可疑的說法，因為這裡的測試進展緩慢。 特朗普對他的冠狀病毒反應的不連貫的辯護|艾倫·布萊克| 2020年9月16日|華盛頓郵報 
 10月5日，《財富》將推出一個名為Fortune Connect的在線學習平臺和社區，該平臺將以一種高度貨幣化的方式面向中層、副總裁和高級管理人員。 Fortune Connect以更高的價格將其會議業務帶給更多的受眾 
 圖米正打算僱傭更多的教練來指導她高度個性化的健身課程。 Taryn Toomey的《The Class》是如何成為紐約最新的健身熱潮|Lizzie Crocker | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 亞裔美國人現在可能會把票投給民主黨，但他們是選民中極具說服力的一部分——而且還在不斷增長。 亞裔美國人是新的佛羅里達|Tim Mak | 2015年1月8日|DAILY BEAST 
 這是奧蘭多和賈斯汀在伊比沙島的混戰，兩個完全不可能的對立黨派。 布魯姆-比伯的爭吵我們不知道我們需要|凱文·奧基夫| 2014年12月29日|每日野獸 
 5月9日，莫斯科紀念第二次世界大戰“勝利日”，克勞斯對俄羅斯大使館進行了高調的訪問。 Vaclav Klaus，自由主義英雄，他的翅膀被卡託研究所剪掉了James Kirchick | 2014年12月22日|每日野獸 
 根據生產商的不同，香檳也可能非常甜，黃油味，或圓形，或礦物味。 香檳:你喝錯了|Kayleigh Kulp | 2014年12月20日|DAILY BEAST 
 在六分之一的範圍內，它們呈細長的高折射纖維，具有雙輪廓，末端通常捲曲或分叉。 臨床診斷手冊|詹姆斯·坎貝爾·託德 
 我們更喜歡Hochelaga的美國卷，而不是加拿大卷，儘管兩者都非常有趣。 布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第60卷，第372期，1846年10月|各種 
 這裡的土壤雖然很薄，但很溫暖，一定對葡萄樹非常有利，才會引起人們對它如此獨特的熱愛。 看一眼歐洲|賀拉斯格里利 
 英國高級教士托馬斯·庫珀去世; 高度讚揚他偉大的學識和口才。 《每日曆史與年表》|喬爾·蒙塞爾 
 當它被允許充分發揮的時候，需要20個愛斯基摩人才能握住它，即使是這20個愛斯基摩人，它也會以一種使他們非常感興趣的方式擺動。 北方巨人|R.M. 巴蘭坦